# python-aws-serverless-app-dev-guide-book

技術書『Amazon Web Servicesを使ったサーバーレスアプリケーション開発ガイド』を読んだ時の学習用に書いた写経ライクな疑似コードです。  


はてなブログの以下の記事の掲載用です。  
『【感想】『Amazon Web Servicesを使ったサーバーレスアプリケーション開発ガイド』：Lambdaで本格サービス開発まで』

20210315-serverless-app-dev-guide